問下女朋友可唔可以早放工 意思係咪等於叫佢老馮早放工？

好困擾